HKBN公屋上網5月尾到期 請出招

日日打電話 SALE垃圾PLAN 無D誠意想搵D優惠實際PLAN

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費